註冊名稱問題

連仔～我代朋友問，佢試註冊幾次都唔成功

次次都話佢字數問題，試過曬6-9個字都唔得